有無rapper/HOP HIP歌手推介？

有無啲好似Eminem啲歌咁有爆炸力，唔好唱得懶洋洋咁